林鄭冇得去髮型屋好慘

但年輕人連自己屋都冇仲慘呀

佢係咪想講警察無法無天？自己無執法能力？

佢覺得自己係受害者

搵林生幫佢剪囉